決定發動萌化大革命

整頓動物台毒瘤
有無人支持

下姐係點==

開心仔！

樓主on9

第一個批鬥樓主

真！

咁你第一個就要比人槍斃

樓主on99

先捉樓豬打靶